此前，科学家曾报告说十六进醛可以减轻老鼠的压力，而其他研究表明，人类会通过粪便、皮肤和呼吸释放这种化合物，它可能会影响我们的惊吓反应。 闻这种无味的分子可以让你更有攻击性——或者更温顺 
 这不仅对你的宝宝来说很舒服，还能抑制他们的惊吓反应，鼓励他们睡得更久，让他们不用宽松的毯子保暖，这可能是危险的。 襁褓，让你的小家伙舒适舒适|流行科学商业团队|021年1月11日|流行科学 
 它们使观众感到震惊，使观众感到兴奋，有时使观众感到厌烦，有时使观众感到兴奋。 《副总统》是诅咒凯文·法伦(Kevin Fallon)的一个F*@king大师班 
 该组织承认，这种策略“是为了吓唬人”。 大卫·弗拉姆| 2012年6月16日|每日野兽 
 法国女人说话的自由自在，肯定会使英国或美国女人大吃一惊。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney 
 这个想法的惊人独创性将使任何以前从未听说过这种事的人感到震惊。 戏剧自传|布朗森·霍华德 
 “你不该那样失态，把一位女士吓一跳，”她严厉地责备道，黑尔显得很谦卑。 《孤松小道》|小约翰·福克斯 
 只要宪法还存在，他们就会受到压制; 它们只是从它的坟墓里冒出来骚扰和惊吓我们。 丹尼尔·韦伯斯特演讲选集|丹尼尔·韦伯斯特 
 可是梅里维尔怕吓着老人，所以他没有去拜访。 弗兰克·梅里维尔的《追求》伯特·l·斯坦迪什